黎巴嫩爆炸班地底人有冇詐形

又係地球炸到下面跌天花碎
會唔會派USO 上嚟 屌柒美國總統